[I/A] Marvel Future Fight [60] 新手同老手回歸送高階T2卷

新手/回歸老手/重玩睇FAQ
同追post 同睇哂#1啲link
1月8日四聖獸更新

★★★★請使用不推文回覆★★★★

香港人加油!

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有206位Marvel角色，更包括232套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.7.0 Warriors of the Sky更新 (1月8日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

WBU 解鎖角色

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.6.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

★5.5 Cynicalex Tier List (升T3次序同新手制服購買指南)

5.4 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

樓主開得係時候

岩岩好,返工好悶,等收爐
上黎吹下水

FAQ (以下為5.4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體 (部份角色只需一半資源 相關角色見#1巴哈文)
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

巴打做咩工

微課既話 第一隻T3邊個好

小美

新手同老手可以攞高階T2卷

打齊制服送T3料

工程撚

黑豹

lm

CM洗閪回血咩......

其實累積傷害同累積防禦點計？只要命中一次就有永久層數到下一次技能命中生效？

咁咒術武器每下先扣0.5%防咪要打200下？有無辦法疊快D？

留名

T3天啟定納摩先

都係個句,有rage就namor先

明白 咁升納摩先

我都谷納摩
諗諗下我升既次序都真係好pve向

熊妹

Gg俠

應該全部icon都要笑樣版

jean

Ant man

我原本想講小浩克但未有得T3......

暴力過關

零課留明

wolverine

本身唔鍾意Phoenix Five
Namor仲要搶埋CA地位
個人一定最後幾隻先T3佢

重複打3次劇情先送30碎片

仲要留言先送

黑寡婦搵箱呢關煩撚到

Try again

100都考慮下
30狗也不屌

咁個3個SKIN點都會拎嘅, 果30粒咪當送

而家能量多左出黎都唔知用黎做咩好

LM

原來第二輪有得直接換im新衫打
咁快好多

痴線 就算我係新玩都見到有伏

佢地做多左

連豬真係好可愛

隻怪物小子有bug？
打影域打浣熊，我隻黑色飛龍企係度唔肯郁

微課梗係用晶解鎖天啟第一隻就T3天啟

先買黑豹極限包t3左先

小美 namor 冰月簡隻

爆傷冰傷200%係咪無咩選擇？得iceman啱用

仲係無人答我

你講佢招S3完咩？

S3係龍炮
簡單啲講嗰10秒內你受到既傷害會轉化做你功擊力加成
通常出S3儲4-5秒被人打，之後就出招

利申: 唔識解釋既人

Added

我又想問，得一粒領悟
係未鋼佬優先

唔係FIX咗咩

冇人理嘅 應該係part of mcu

用黎刷epic quest

小美套新衫真係痴孖筋
卡左好耐既39層100秒星骸佢65秒搞掂

領悟係紫色個粒？鋼人好似pvp向
Pve都係工具人優先

見timeline 好幾個鋼佬都裝左
搞到佢地隻jean同Thanos 都有buff

ID?

所以睇你點用pvp可以俾佢先
Pve都係焗腸同white fox 多

抽8粒
局長 考森
白狐 舒莉
惡靈黑豹 浪
鋼人 女武神一人一粒

有必要咩
一日最多咪五場+鋼人pvp
重覆又唔會疊加 仲要粒野難洗到仆街

突然整舊咁既野黎，係咪拎佢比洛基最好

最尾

為左拎邀請獎勵打個劇情模式打到想嘔，好似受難咁

第一次係麻煩d，善用換人個無敵時間同用黎免除cd，咁打都唔會話好難

唔係難，係唔撚想打，正ac拎完3個skin之後都無掂過個劇情模式

神話左未 有水晶獎勵

新手邊有咁多生體

升神話要掛好撚耐次元，懶得拎

打多d侵略戰 慢慢儲

制服真係一個深坑

成日打，但侵略而家出少左生體，成日都開d爛鬼北歐符石

喱個真

用哂

以前刷story mission
宜家得返epic quest個堆刷

希望係速度反派

task master係咪學左隊長飛盾

唔知好事壞事
而家d能量可以keep住儲

壞
一定係每日用哂再用免費daily recharge 先最多資源

唔夠熱點用能量感覺好唔抵
儲下儲下有6000幾

Sinister six 聞到陣味了

紫箱中p卡仲要洗好到底抽同6750買既p卡係咪會洗好 兩次都係咁

呢個問題我唔答你，留番俾你用晶抽中時自己再體驗下

抽過啦 黑五嗰陣抽咗十野十抽0P卡

係咪男人黎，係男人就抽到中

用左成個下午，終於搞到3個小號刷訓練

唉 屌你老味
電腦清左d cookies 之後又登入唔到
又係打啱晒acc pw都話我錯 又要等一日
終於明白點解唔整個全世界登出
因為根本入唔返

巴打你好似上次已經係咁

新手lm

用手機玩把啦

？唔係講緊連登account?

我係講緊連登acc
今次唔夠膽再改密碼
一改就全部devices 登出晒
連電話個acc都冇埋

有冇人用緊iphone x/11玩果陣條home bar唔會變淺色
岩岩玩danger room果陣唔小心掂到就斷左線

白色嗰條？
我長期出現

其實叮啫Room個設計on 9
你打Giant Boss都唔會秒斷

Me2

唔係好明個活動係做咩係咪打夠3次劇情就得
btw小美有暗星仲買唔買新個件好

今日個新活動旨在俾你日日做基本野攞活動幣換野者

小美新個件值得買

新個件好勁

屌 啱啱打左場
用熊妹嗰個係咁打boss唔食skill
用范生嗰個係咁食skill唔打boss

輸呢d豬隊友真係特別激氣

直cut算啦

范生好似回血應該見到熊女唔食想頂位咋
On9得過有人揀gg俠搶水出技

小事
上次我用DR Strange, 個技能係導彈
另一條友用luna, 好似係回血, 跟住係咁同我搶能量
然後仲打字, dr 蠢人, 去打boss啦
然後我回咗句: 咁鍾意搶搶飽佢, 之後用左手撳實個掣一邊撞墻跑, 由佢條ON9輸

有on9仔用路飛走去搶能量唔輸出，最後輸左個馬鼻，好撚嬲

買左青頭妹
想打埋淨低嗰啲金幣獎勵
廢事蝕俾佢

cut係無謂哂體姐

直cut好似一樣人扣分

我覺得好過哂體

電腦登入到了
似係個驗證有問題
打左ACC+PW
之後驗證揀圖片就話我錯

跟住我先驗證左 再入ACC+PW就入到

今次個更新完全推唔郁個post咁

幾時有2月更新既料 好Q悶

有冇拎完3099制服之後再打story?有咩野送?

屌，星夜真係必買，打巨王，我隻T3暗夜輸出唔撚夠隻T2 70星夜高，我仲要帶兩隻工具人，佢咩都無帶

唉屌，啱啱先課好神話嘅暗夜

劇情盒嘅獎勵係幾吸引嘅，但係唔值得我每日用成個幾鐘刷囖

4性獸真係唔係好夠力水咁

原創野狗都唔屌

你有無用小美

呢隻唔計，雖然係搬龍門，但小美個設定上同原著都有d關聯，但四畜同之前果兩隻

小美新衫5技可以cut, 可以連埋四技一齊用勁到嘔

如果覺性唔洗用魔方我會升 我由更新開始無出過魔方碎片，反而紅色個粒垃圾出勁多

White fox呢

更新後我覺得易出好多喎特別係today boss都好易出，兩日十場都總有一場出

呢隻反而唔算常用，有時升潛力英無位放多隻工具人

係咪無用3技食傷?
3技食足傷先加225%攻

如果T3 小美無用3技食傷
真係差過T2 都唔定

冰月都有關係都有漫畫

我平時係cut 3 5放4，有無影響？因為我覺得4技傷害高過5

我覺得5技食增傷個威力好高wo
不過我都換左新制服了

你哋會唔會推WBU, 就算唔夠鬥志?

Game出左先出漫畫

我印象中luna出左唔止一年，但漫畫應該係19年7月先出，同小美一樣都係後加番入漫畫

會,只要夠打都會推
除左thanos

Thanos真係推唔郁

出左咁耐odin bless第一次中

點解帶依堆同盟

冇玩一排都唔知而家要帶咩喇

係唔係最近張luna新卡就係佢果套漫畫?

唔清楚，我無睇佢，但印象中佢第一次出現係十界之戰

小美同luna出得好
而且同主題貼切
唔似四禽好似亂入角色咁
你唔洗課拎到既都受你
要課真係無興趣仲要廢

Doom轉彈頭/Venom 其實都唔太差

冇彈頭
Anti venom有時會用

根據叻孖寶個更新PATTERN
仲以為下次又係X-MEN
但睇嚟唔係

Gwenpool T3

1.19

老手玩到無野好玩
剛剛一口氣洗咗4千萬金幣同幾粒奧丁
由100名衝上去第1名

點解我隻T2 70納摩咩都升爆曬，同位素最高級 全部奧丁烏魯 特裝雙火攻，但係打落都好似無咩輸出

係咪一定要養好惡靈黑豹先

1. T2
2. 你卡片咩數值先?
3. 裝RAGE

宜家就咁，將來我會洗多10%cd

RAGE抽左3萬都無，準備等制服特價解巨人任拎

先唔講卡片多廢屬,仲要你無視防禦得5%
CD低,本來S5可以cut技出其他技

結論無rage,未T3係麻麻

打到WBU幾多層

屌你課咁多都仲未識洗忽防

咁都要洗到抽到先得㗎

求鳩其推好忽防同cd先喇
呢兩個stat優先過其他所有

你一張忽防主屬嘅卡都冇

起碼買套雷神3練到神話拎左張P卡先
呢張洗到所攻已經夠用
跟住係NEBULA果張 洗到所攻+能攻就夠
CD可以靠其他卡補

唔怪得你之前話咩都難打

第一頁啲卡片都教咗 忽防好重要

角色基本係要忽防滿

忽防1% 所增加輸出遠大過1%

加攻1% 都未必做到加1%

依篇文雖然4年前
不過參考價值非常高
加20% 忽防
實際輸出加超過20%
所以忽防一定要滿

第一頁有教新手卡片揀有忽防做主屬先好過

依張好似好勁，係咪一定要水晶抽？同埋nebula係邊張？

呢張一係抽 一係等LAB SHOP/WBU箱 隨機出
唔建議去抽 因為抽卡個機率低過CTP太多
等LAB SHOP有就買 6750晶

如果冇雷神P卡
可以等LAB SHOP/CO-OP PLAY隨機出呢張
最平4星125水晶買到

基本上同雷神P卡數值差唔多

NEBULA卡就呢張

竟然將隻神英升到rank 1, 99層WBU仲唔係巴打玩哂

咁如果我同盟塞曬減防係咪唔換都得

宜家已經升好咒術武器

你自己㩒隻英黎睇，睇佢詳情果頁忽防到50%未

大部分都係得35-38，得cm因為裝忽防超過50%，咁係咪我卡片夠20就差唔多？

同埋依張係咪有辦法用現金入手？

不如推高忽防先喇
靠烏魯=所有角色你都要裝烏魯先打到

我既形容就係未學行先學走，無錯d攻擊係推得幾高，所攻仲over 40，但忽防個基礎唔打好，你推到呢個攻%都無乜意思

同埋我估你都係pve向，睇你血咁低都唔諗住打pvp，但pve向你個cd都麻麻，我自己cd得23，好多時都要靠烏魯同第四裝推番高個cd，你太低cd都會影響輸出，因為人地可以好順咁駁技，你就要等cd，等多兩rd可能出少左一set技

叫佢rework Alliance Conquest

笑左

點解人地隻咒術輕易疊到100%減防，我疊極都係得十幾

如果我同小淘氣2揀1
你地會想屌邊個多d

如果我挨義氣肯屌你，比我屌一次Ada Wong得唔得

痴撚線唔得

仲有三粒權威未裝 有無推介 Thanos裝左再生

三巨頭
HULKLING
MODOK
HELLCAT

做乜領悟ctp洗黎洗去都淨係變hp 同 防御力 個數值

點解我隻cm打世界頭目好似無力咁
T3左 裝破壞
明明ca同小美都係暴力碾過3x層世界王
但偏偏用親cm就打唔過

卡片係未洗好 iso-8都未全覺醒
用埋同一堆同盟幫手
但係呢啲同樣條件下ca同小美就無唔夠力既問題

因為cm招t3技唔大力，破壞拎黎打pvp就可以，拎黎打pve就轉番用狂怒先勁
Ca同屌美點解咁大力其中一個原因係佢地t3好高傷，美隊t3吸傷，屌美就s3龍炮，吸撚到飽再射出黎就會痛好多

美隊T3超難用

唔難，如果你拎黎打世王既話，你留意boss出招模式，佢地某d招係好易俾你用t3

貪婪ctp可以俾邊個用

冇rage嘅情況下
t3左小美同鳳凰
下一個以pve嘅話 t3邊個好？

萬能奇異果

奇異唔係要rage咩

DP
有新屎堅可以挑到高層WBU

luna 係咪冇以前咁勁
本身都唔知係咪揀佢地兩個邊個好

我俾琴用

Luna都仲係咁撚勁，起碼pve打巨大頭目、world boss、影域都好勁，不過都係果句要有rage先係

Energy都好勁
只不過係有rage會再推上癲峰

冇啊
次次28日 唔係出transcendence就係出refinement
冇rage命

宜家energy俾左小美同cable

屌你以為認真答
望一望d名笑撚左出黎

我好少依靠ca t3技淆底帶女巫控住隻野打
所以未試過用t3技吸傷

Btw其實依家改返世界王同盟要點組合
我帶咒術同dp好似仲低傷
唔識背後原理係點
依家長期都係帶女巫 咒術 老薩 jean venom
有隱形女 冰月 末日博士 鋼人 dp選擇

岩啊 無出過rage

一般黎講會帶thanos 同銀衝，佢地唔會主動攻，另三隻會帶彈頭同咒術做減防，另一隻就用控場rachel
咁睇情況可以變更，例如要補血可以抽走thanos或銀衝換venom，無彈頭就轉女dp，無rachel就轉sw

無銀衝 彈頭同rachel但試過帶咒術、女dp同女巫 出黎好似好低攻 疊唔到高減防咁
反而淨係帶咒術女巫好似仲好 係咪因為我第四隻都帶左會主動攻既角

沒玩一排回鍋有張T2 卷 應該拎邊隻好

可以睇睇呢篇

4. 減防最大%數為第一個碰到Boss之角色決定，而後面碰到的協助疊加真實減防數。

5. 若你打手已有高減防技能，則建議僅帶上最大減防%數高於或等於打手的幫手。例如死侍打手(T3技100%)僅須帶咒術。奇異打手(T3技60%)僅須帶咒術及彈頭。以避免受低%數幫手干擾。

到而家都唔明咩係單次減防

仆街忙撚到miss左60個幣

銀衝裝咩ctp

Regen

白狐個任750水晶係永久開通定係得28日

28

開左28日最後差一件裝+19 好狗

正常係要開兩次，有啲非洲人要開三次

我想玩pve
佢做唔做到wbu打手

而家唔係可以用水晶升咩，我隻青龍都係咁，19上20用水晶升埋平過買多pack

Pvp向
Wbu一定係班t3優先

打打下都打左廿幾雀男生體

睇下你咩血統囉

有數你計，我計最唔好運19上20大約用20下左右基本都升到，用水晶就30晶一下，咁你咪計下自己個差額邊個抵d

我total有33粒
升到兩件+20

J死

呢個最新造型喎多數係制服版

我仲5星緊,諗緊佢定鬧劇用6星卷再上t2先
感覺上鬧劇實用d

個遊戲設計師係馬來西亞人，隻雞佬係代表馬來西亞，你諗下邊隻勁D

利申：等裝備一升爆就即刻70滿覺醒

個po有兩張
fanmade都J死
出個House of X Power of X搞返好Magneto喇

用T2卷升抵D定係開多次抵D

其實如果計成本，任務角貴定係月卡角貴？

關咩事

·梗係月卡

次次見到X教授就諗起扔輪椅出去...

認真，四隻裏面雞佬最垃圾

唔升滿20裝用唔到t2卷，除非你用高t

白虎算係意外好用

啱啱通佐故事一次拎佐im套3099
係咪要打多兩次先齊

係，但第二次可以用制服同d招會變番有五招，打得快好多

屌你係喎，如果更新house of x應該都幾多人有新制服，磁力王都可能有既，新果套白閃閃

我等咗幾年喇！！！

我嘅意思係T2嘅時候都要250，咁係咪做多次仲好

係

一野飛張輪椅出去，然後BEAST係後面靜雞雞推返張新既出黎...

Prof x咁耐唔出可能真係因為諗唔到技

我地一早度好點整嫁啦
情報狗又唔聽我地講

等你翻工做野呀

出自邊度

利申：有睇漫畫無睇電影

出自lihkg marvel future fight post既各位巴絲打

我覺得係大家未發掘到佢嘅玩法啫，認真，就咁睇佢D技能組係唔差甚至好撚勁，但係上手硬係唔知點解差咁D野，或者等上修or制服

仲有輪椅自車龍捲風

快銀

果期度d招笑到痴線

打世界頭目換左Thanos, 請問點先可以再拎佢既生體升去6星

拎1星先要用佢啲生體之後唔洗

咁係唔係一定要用進階卷去升星?
冇兩,三星進階卷

之後係透過打世界boss草 黑暗反物質幫佢升
詳細都係睇番1樓

THX 我再研究吓~

開箱開到隻Gambit
不枉成日同豬隊員打danger room
頂佢熊女隻熊好on9
成日阻住熊女反智轉身執能量
個畫面已經多特效睇到眼殘
仲有咁大隻熊阻住晒

終於

雷神 洛基 兩張P卡而家仲值唔值得買制服開

屌,拎少十粒

我完全冇恆心玩呢個

錄低路徑，做一次就得

新手係ok
不過都唔急
反正一張6星卡洗左半年都未洗好
所以可以慢慢一張一張咁黎

新玩冇耐WBU要用某某廢角去打3場先可以解鎖下一個階段
你地用石爆開定去用卷升 ，通常d角都冇每日生體去升

太陽神我毛用晶開
其他有1打1增傷咁就好易過

太陽神其實唔差，但係可以更勁

明明同thanos同族，漫畫入面仲要有能力摧毀宇宙，仲要係月卡元老，點解咁撚廢……不過都打到30層左右嘅世界王嘅……

其實都係等制服既姐
不過我暫時唔想開佢咪用晶解
暫時我好似卡地獄貓6星，未升到

拎少60粒
有四十粒係打左唔記得收

你就威，我都拎少10粒，不過過我本新都係想拎六星卷，拎少左無所謂

我都係少十粒，有日唔記得打wbi, 得番3分鐘，諗住冇死，結果load完再等班仆街路人已經過咗十一點

我想要五星制服
宜家差一粒先夠350

你地小美係咪都係3c56421咁接技
唔知點解我招t3好似冇乜傷咁
就算食埋energy個下都冇人地個啲秒得咁爽

我只係3 5c 4或3 5c T3不過都夠力一下40血秒到巨大頭目

龍砲無吸傷？

我見power book教接技係3c咁去
今晚再試下先
搭單問有兩粒rage係咪ds+luna > cm

俾我會ds+大袋火水佬
Luna可以用energy 頂住先

冇課xmen月卡
Luna都要課多次月卡要夠生體升裝
以前唔識玩覺得要咁多粒energy做乜9
而家想要都唔夠

Luna真係唔好用激動，佢d招好易走火提左早增傷

Rage比唔比T3天啓好？本身用緊energy

著左激動唔識用點接技食增傷

以前未有rage用增傷
我係主要增到落T3技就算

我增落S5同T3
個個guide都係5c增落3，但我以前用energy 試好似增s5多攻過S3咁
可以s3太少hit

剛剛先發現，相信可以放棄。。。。

已拎

我覺得3係高攻d，雖然我而家用rage，但5秒入面3係高過5

但s3一增唔中就煩
所以我用s5增
用rage就唔洗諗

THOR 如果LAB SHOP/CO-OP出到代替品就唔洗啦
LOKI唔值 唔洗諗

其實用ENERGY已經大大力
RAGE留比其他好過

苦等black bolt T3😂

T3 ironman都幾勁，呢幾日打巨大頭目，遇過兩隻im，一隻用ghost隊長，一隻she hulk隊長，兩個都無帶工具人，同埋im都係裝rage，但火力都幾猛

唔通你遇到我

Not u，我打完有即刻search佢地卡片，所攻好似40%左右

岩岩轉iPhone
係咪無得整走佢？
每次打世界boss都問一次

搵巴係唔係仲有登入DC Unchained?今日突然送1萬鑽, 係咪就閂server

設定, record replay閂咗佢

比白皇后定靈蝶好

我最近都有登入
仲要無啦啦做咗盟主
一年無更新
真係似就執

我久唔久都登入
無課本身已經有二萬水晶
不過就執都唔知有咩有用

我用哂啲鑽買N金屬, 升埋隻海皇佢, 唔知佢執之前齊唔齊到啲PVP英

已經拎曬……

終於買左namor件制服
裝左rage真係太撚勁

今日最後1日換野

又睇吓邊個做幣少

你課咁多就無所謂啦 2千晶姐

有Rage冇制服都已經好好揪

仆街啱啱課左極限包發現好撚難過

點解用狂怒都打成咁

重課

幾多意志

新年福袋好撚伏，20個都無咩好野

做咩巴打你成日去試伏

就黎改名做mff試伏機

BTW ctp任選劵係咪最好都係狂怒？

睇你缺咩 我就狂怒同再生
唔好成日課咁多啦

1745

有制服冇RAGE都好撚癲輕鬆過D 100秒關

幾時有更新

有制服無rage,咁應該裝咩CTP好?

呢啲垃圾包我從來都唔會買

岩岩試用差唔多配置打50 啲血扣得幾快
打60就啲血就扣得勁慢
應該意志太低掛

裝普通增傷直到有狂怒換

而家都未買END驚 THANOS既話買唔買返好

秒住過

可以點搞 意志好難升

升晒所有宇宙英上t2未

你唔好咁痴線啦

最快既方法之一
咪打 打到最高層個隻Boss
冰月推高烏木好正

我black order 全部打到上50就停 應該繼續推？

欠依堆

緊係啦 推高都係樂趣之一
睇下樓上就知啦
可以re 三個鐘
同埋高層意志up得快啲

以為開左張#1諗住食
原來係#17
呢張係咪要洗綠字會回血？

十次都覺得攰了 三個鐘應該想死

等梗幣少

終於換到，一換到就已經係咁，係咪唔洗再洗

BTW 今日隻納摩裝好狂怒打18層烏木，無咩傷害

明明我暴擊 忽防 減cd都滿，但係傷害反而無我之前裝雙火傷 180%增傷高，同埋當我原本已經滿左嘅屬性，係咪就算再加團隊效果 隊長技 同盟都唔會超上限

同埋有無人會特登升爆隻蜘蛛仔拎多個ctp

幣少報到區
今次有我份

升左
但未拎

點解你會用物攻角打烏木

因為得幾隻角色打得贏世界王……

我

24層路過。。。

Luna dp邊個t3先好

利申冇rage
Dp用緊energy

Luna 啦

我會揀DP
DP易控傷 打世界王 black order 4個打到3個
以上係無狂怒既情況下

咁樣博破防打,好癲.......

我尋日換野果陣先發現
有一日打少左20個.....

琴晚滿心歡喜咁打埋最後一個任之際
朋友叫我入去聚魔之地救難
當我醒返既時候已經11:11
當刻爆佐句：仆街

好難揀

恥笑

一打芒亨最易出事

呢期都無咩點打MH
掛住玩肥花

當狗兒出現
代表呢兩日有情報睇

@狗兒

2月12日先更新

真,我都出過好多事

有無人答我

你角色details 左下角有得揀顯示exceeded stats

早排忽防唔係先得5%
咁快又撐返爆

有冇卡片，納摩角色面版，世王鬥志 睇下。

用6600水晶買萬磁王抵唔抵？
利申：無課金
已經有Ironman, CA, Thor, 蜘蛛仔，浪人同Sharon既uniform，諗緊用黎買uniform定萬磁王好

留嚟買其他制服

買磁力王，可以開埋jean

6600主要係開Jean
T3 Jean 到今時今日都係PVP同PVE嘅一線
買Magento 開Jean 真係必要

你順便畀埋ID
幫你睇埋其他角色
真係驚巴打你課到走火入魔

比個id我地幫手睇下啦

各位巴打 提提大家
除咗帶口罩
仲要每日清潔自己部手機
唔好攞手機入廁所玩MFF
廁所啲細菌好易痴係手機到

南拳北腿蔣介石

捨棄攻擊嘅話，撐爆唔難嘅

T2納摩打唔到烏木好正常，你卡片攻擊力真係好勉強

無rage既話dp打得快過luna好多

連星骸都打到

換曬忽防所以咁低

Btw隻紫薯怪係咪帶權威

要死既應該都係俾屋企條仆街害死
屌佢老尾一爆有肺炎已經叫佢帶
話好撚焗到今日都唔撚帶

你用權威好d

咁都係dp先
雖然好j luna

仆街柒左，以為T3要生體，拎左80個納摩，但係我制服都神話左……

等新制服

黑豹2好似做反派
唔肯定有冇收錯風

如果用漫畫黎講，打wakanda嗰時咪就係鳳凰納摩囖

都講緊2年後既事
就算無份應該出左新制服

師兄如果你重課嘅話建議搞搞卡片先，卡片差真係打乜都好辛苦。

佢之前好似話有卡但未洗好

兩年好快過咖咋
唔信我兩年後覆返你

上星期日日都today boss thanos係咁跌ccf
呢個星期打左4日一粒都冇跌過

講緊兩年內要出件制服有幾難
做咩野啫你

而家缺泰坦零件 仲多過缺魔方碎片

1 unowned captain marvel?

係呀，畢生既遺憾

unowned uniform 1

多謝你令到我有GAME玩

唉不要再說了

下個目標130層影域

終於到我中呢粒垃圾
其他人中左咩

巴打唔通識我

你記錯對白

你邊年的

第一次咁多

收負皮啦你

如果無近戰書，咁係咪就算抽唔到暗夜都照打

之前課咁多無無過接力包咩？有兩本書任揀，我次次課都擺鳩左係到無機會用

啱啱先T3小美

到我每次入GAME都要更新了...之前係點解決 針唔吉到肉唔知痛

為左本書課接力包唔抵，無課過接力包

招收盟友。而家有2個位，要求：佔領戰要打

重置today’s boss咪得
Btw做咩咁睇唔開想t3近戰角

接力包價值除左好多資源,最緊要係錢錢錢錢錢

可能岩岩T3完美隊,再想T3 天啟呢

因為重置好撚貴，黑起上黎幾多錢都唔夠洗，一日係賺得嗰500萬完全唔夠用，我隻紫薯怪夠曬材料都係因為缺銀未升到

同埋我係想升納摩

課接力包喇，我之前課落，仲淨底6本

我有T3 DS,蜘蛛俠,小美,luna同CA,下一個T3 納摩定CM好? 好個都係最新制服已經係神話,但無ctp rage.

我睇左一睇，都係等佢出x基因接力包先課，我一般生體用唔著

Btw宜家有個400蚊嘅高級包好好似抵咁，高6 劵+高T2劵+高神話劵+1000石

我唔會課x個邊，啲羽毛，晶多到

但係X基因最難拎

睇完巴打個帳
以下小小意見

1. 唔好升Type enhanment
見你有幾隻角都升到rank 3 rank4
以你現在角色池 真係唔好哂金幣升
就算有箱都都係留畀蜘蛛仔
等日後有多啲金幣同原生T2先玩

我都係上星期先上到蜘蛛仔6級 攞CTP
畀個數字你參考
我5升6上咗應該有13次
1粒 6星等於3千粒1星左右
所以你短期內都好難升到

2. World Boss 點解咁難打

單靠weapon hex做幫手唔會上到100%減防
主要係佢出嚟個下只係得15%
要上到上限100%
就要其他幫手或者主力有減防技

例如: 美國隊長End Game制服4技有減防
一開始用唔用4技
等到weapon hex 出嚟幫手
就即用4技 咁就可以打世王扣幾條血
美國隊長算係最抵玩物攻角

如果主力角無減防技 好似小美咁
你就要搵多隻減防角幫手
否則 減15%防真係效用不大

而就我所見 你無咩減防角

3. 升Deadpool

你隻聖誕deadpool 升到6星 就應該夠打世王
之後應該集中開Jean

3. 課金

其實聽巴打你都課咗唔少
其實上面都講到課接力包就最抵
因為金幣係最缺嘅資源
不過你都係慢慢打

唔好再課啲無謂野
課之前諗下有咩用先課

4. 納摩

納摩 係一隻靠暴傷嘅角
所以未T3 唔算一線
上咗T3 因為攻擊力有返咁上下
暴擊上到200%以上先明顯有力

依家買GOOGLE卡 有額外10%
同埋AN機 PLAY STORE有個優惠
課超過$375平$75

納摩就值得既
btw我覺錢反而唔難儲

Ok, thx

BTW暴傷上限200%，納摩技能有加100%暴傷，咁係咪代表佢技能可以over到變300%？

想放破壞落隻thanos到 但又好似好對唔住班盟友

我都好彩有成5本，岩岩好差5本近戰書，又岩岩宇宙核心個活動有75支螢光捧

係
所以Namor 同Sabertooth 都係打WBU嘅一線物攻角

基本上有突破200%暴傷技能都係輸出都唔差
(雞佬除外)
而Sabertooth 同時有埋減防
所以sabertooth雖然只係T2角
不過都可以打99層Proxima

既然暴傷可以over，咁暴擊可唔可以over？如果我有埋狼人＋克勞時候會唔會高好多

劍齒虎係咪買完6星就要課生體包？

搵巴

Domino

正式棄坑
有緣再見

咁突然

好撚攰
返工冇時間玩
放工chur到十一點都做幣少
日日食好多時間
愈嚟愈嘥時間
已經冇打果個30層好多個月
都好攰
又冇新意
愈改愈鳩

得閒先玩囉
唔洗棄既

影域係咁抽到反派搞到卡30層

係lor每日登入下

50+14 ccf
多到

原來係討伐等級獎勵

新手表示好正

上次洗左幾千一個ctp都抽唔到，今次隨緣抽就算

激動正啊，而家多多都要

好後悔第一次無刷高T卷

大家記得戴口罩

有咩角要特別用

D月卡水晶角都幾岩，反正呢批英都打唔到pvp， 不如用增傷ctp仲好

新年快樂
希望新一年大家身體健康
平平安安
無穿無爛咁日日返到屋企

其實見到個傳染性咁勁 真係笑唔出 唔係同情大陸人 係怕全香港收皮

惟有自己做好防護措施
大家恭喜發財
祝大家新一年日日中魔方
一抽中狂怒

新年平安呀各位手足

抽到魔方但係一層一層咁開，宜家3日都開唔到一次

最緊要身體健康
出街帶口罩

有權威 破壞 升DP 定Qs好

夜巴加油隊冧條仆街藍絲

唔夠晶

課金

冇啦, 條友都收咗皮好耐

唔夠你打

連登真係多高手

估唔到竟然有香港人可以係呢類game拎到第1

你自己咪都係

夜巴出名d

Scarlet witch 巴係咪改咗名 定我錯手del咗

除左納摩之外，有邊隻X基因月卡係勁？

有6星咒術，諗緊牌王

Gambit ok ar

你地天啟裝狂怒定再生打pvp依家1516緊 我pvp又有琴薩

曾經最強嘅鐵拳俠宜家連30層影域都打唔贏

正 又抽到luna 張卡，今次洗到品6加綠字先裝

呢位巴打好熟面口

唔明喎
點解帶ancient one

其實帶小浩克都得，反正都係我自己一人打

囂張

早知搵你打, 試下極速30秒內完場

我暫時見過最快係29完場

諗緊2個SR定3個, 3個又驚太快佢第一下反智轉身都未儲好T3技

最緊要係食到增傷

居然咁都撞到

不過你輸出真係好高，好似幾十秒就打死左

巴打係咪del左我

係呀我見你有幾次都冇發點

撞彩

因為古一加25%屬性傷

神盾局支援抵唔抵買?

最多遲左姐

四千幾晶中三粒，權威、貪婪同審判，如果權威轉左係狂怒或領悟就好了

請容許我新年問候令母親

十平均幾多精re到CTP先叫抵

你地會唔會為左開關聯制服
買果d唔會用既角既制服？

睇下開比咩角用

Yes

買晒嘅唔計啦

一抽就中就抵

終於中到第一個

然後洗左30次都未200%，咁比邊個用好

比DP好定係機堡好，不過聽講機堡後期唔夠力

老手講緊80至90層係後期
你有排都未到 唔洗擔心啦

Cable 打頭50層仲好有力
而且cable 唔配CTPE
不如唔好練cable

聖誕DP 我用無敵60至70層都夠做啦

而且cable 可以6秒打完41層Thanos
對新手嚟講 點會唔夠力

有冇人知今次更新係咩主題?

#吉兒 #情報狗

Hydra?右邊個個係咪Hydra Cap?

右邊我估係綠魔新skin
黑暗王朝入面佢搶左im嘅愛國者裝甲黎著

隊長又出新衫？

我仲未拎到機堡……但係DP已經裝左再生

癲，第一次聽人基堡裝再生

Deadpool ar

嚇死

Btw 你地deadpool 點接技好
打wbu硬係成日疊得唔高

要問夜巴，我半桶水

啱啱抽到rage
宜家得鳳凰 小美t3
下一隻t3會唔會改namor先？

比個機會太陽神 屠殺啦

應該一個hydra cap一個紅骷
我估

美隊marvel 大仔
佢衣櫃爆未

太陽神個制服都幫唔到佢翻身啊

屌佢老味 CAP又新衫

明明佢地兩個人氣唔低，仲有大把野出，好似絕對屠殺 屠殺女王 亥伯龍王 31916宇宙嘅亥伯龍，全部都好型好勁wo，點解mff唔肯比D愛佢

又cap
Netmarble好撚on9

叫做打到50零層影域咁囉
唔係我

癡撚線直情個人衣帽間

似係依2個
)
)

希望唔係cap制服

WTF...又嚟CA制服

狗仔可唔可以講多d

截至現時版本，86個角色0制服
Cap已經有9件......

好似唔係好覺世界王啲同盟角色轉返出隨機招？
反猛毒都仲係瘋狂周地屙
定係仲未改返？

唔知點解thanos升唔落手

暫時有8隻t3英

我過多兩日都夠料t佢
雖然我唔玩pvp
但咁標誌性既角色點都要t

補張圖

好醜

一野轟落去

其實我比較想佢紅骷髏出制服
Cap hydra出隻新角

買唔買好
利申唔熟卡片
睇左教學好似都唔錯?

咁佢係乜水

張圖=我會揀著邊套制服 Endgame vs Hydra
希望佢係新角色

Timeline 你有佢同jean就爽皮架啦

夜巴有無建議
聖誕deadpool接技
成日疊唔到高傷
S5 要點cut

放白狐/巫毒做隊長
Striker 唔好放減防
然後5c4 loop

應該係平行時空既steve

S5好似要轉半個圈先有減防？
定係即cut都得？

即CUT

其實唔係

睇左介紹 正史隊長原本係HYDRA嘅人(壞人)
當時HYDRA將佢放入盟軍做間碟
而最後RED SKULL加軸心國係嬴左嘅
盟軍冇辨法 就用字宙魔方改變現實
跟住就變到我地認識嘅正史 姐係隊長變左好人

跟住好人隊長已經變到老 仲差D比CROSSBONES打死
呢個時候 有個叫KOBIK嘅女仔幫隊長變返後生
KOBIK其實係宇宙魔方變成嘅 仲要比REDSKULL洗腦
當HYDRA係好野 所以佢就將隊長變左HYDRA嘅人
姐係變返"原本"真正嘅壞人隊長

咁點解會有返好果個隊長 就係因為
好人隊長嘅意識係壞人隊長體內搵到KOBIK
仲同佢講其實HYDRA唔係好野黎
KOBIK將好人隊長嘅正義意識實體化
最尾就兩個對戰

所以兩個其係係同一人黎
壞果個就係最原本嘅隊長
好果個就係修改現實之後有正義意識嘅隊長

根本就what if黎

唔該兩位巴打
感覺係順左好多

但個減防標誌應該係S5既80%（1+40%）=112%
之後出完S4先又有一個55%(1+40%)=77%
咁其實我係未疊唔到S4個減防落S5度？

所以Striker咪最少要有一隻減防, 唔係S5都疊唔夠100%

112%係上限 然後+77% 疊滿個112%

點解而家全ctp up得果三日既

10日金幣增幅機＋1000石＋500萬+100熱血 78蚊抵唔抵課？

搭單問，我隻冰月無咩傷害，點搞

有10本速度書 宇宙書 碎片夠，無ctp嘅情況下，升冰月 快銀好定cm好？定係儲多4本近戰書升狂怒納摩？

激動如果我想比關pool or antman係咪好浪費？但係機堡短時間內都唔會練好（極度缺金幣）

唔抵

如果想pvp+pve就qs
想齋pve就儲namor
個激動咪留住先囉 唔洗急既

t3 左thanos
升scarlet witch 唔夠石比佢滿覺醒.
好痛苦

Scarletwitch 一定要升

namor唔係要rage咩
冇ctp上次話最好係dp hch

掉左3000萬落海一格都唔中

永遠都唔夠錢

係 佢T3一定強
有腳大波靚女 好難弱

好快手

問題係幾時先有得t

好多資源都唔夠

好 我留cff升sw

佢套劇上個陣 今年內啦

1600

起碼等成年

感動

點解宜家D後生仔咁中意出黎搏腐皮

搏多個腐皮先

嗰時啱啱出T3時
記得吉兒話會留個處女T3俾sw
依家我諗。。。。。

我睇完雞佬嘅覺醒技點滿好似仲勁過納摩嘅5技好多，有無巴打實測下

利申：佢聽日就T2，準備搵個狂怒比佢玩玩

狗哥個處一早比CA屌爆咗啦

唔怪得ca可以不停有新衫著

屌美真係好大力，唔帶工具人only she-hulk隊長都打到69層Corvus Glaive

唯一可秒80層THANOS嘅英

依加袋緊千八條棒棒

US Agent

Falcon and the Winter Soldier 比人拍到

仲未有情報嫁

你唔係一早抽好晒啦咩

一隻T2一隻T3，完全唔需要實測

究竟thanos點秒
佢次次一叫幫手就會斷左我d技
例如打到15 10 7血嗰陣

你估大戶拳咩

striker一定呢五隻, S3要吸到佢傷, 合作技要CUT到(呢樣隨機要試)

抽左幾多先齊

RESET抽多一萬晶左右

恭喜恭喜

小美有暗星制服係咪都要買新果套
上個月先神話左件制服

冇weapon hex可以用咩代替
同埋用古一 白狐 小美得唔得
冇課冇焗腸

WH好KEY
一係就試用DP T3技減完防轉SR睇下秒唔秒到

好想問埋係唔係一開始20血嗰陣秒唔到之後都唔會得

你唔介意輸出差幾倍嘅話咪唔洗囖

利申：都係受害者

舊果套其實都勁，但新果套再勁一倍，駁招都順左，新果套控增傷易好多

係fb見到

屌你究極八爪, 正呀

2條女係邊個？ 蜘蛛俠制服定新角

Viper agent may

九頭蛇夫人
八瓜博士
模仿大師
Zemo
Crossbones
Cap
Red skull
May姐

我以為TASKMASTER係BATTLEWORLD果個

BTW 叻孖寶D保密做得咁差
上年LEAKS有兩次
一次係X-MEN
一次係NAMOR
今年咁快已經有

今次唔怪佢 個1月更新悶到
個個等2月

今次叻媽好波
Keep住強化廢角先係正路

之前邪惡六人組開放潛力得八爪無，以為官方已經打算永久放棄佢

今日岩岩回
係咪無左t2送啦

叻孖寶: OK 下次更新幫DP 阿JEAN出新衫

唯一可惜係邪惡美隊應該係制服了

叻媽寶終於肯更新廢角
Cap應該係新制服

2015

2020

5年先有

以下不負責任預測
New Characters:
-Taskmaster (免費角)
-Viper (睇似ABX 月卡角)
-Zemo (水晶角?)

New Uniforms:
-Captain America (又出多件真係唔知為咩.........不過應該照買)
-Crossbones (平價版combat villian)
-Doctor Octopus (估唔到有佢份)
-Red Skull (5年來都無用過嘅角色 應該有機會去到winter solider反身等級)

希望doctor octopus T3 + 制服轉speed type

左邊放大睇都知係Red Skull唔洗估

Taskmaster唔係BW 4月上啦咩
預約兩個月後出新Skin

話你知agent may我屌硬呀

其實小美暗星神話再升爆其他輔加服同新既一般比係咪用返暗星好d?

其實乜水黎???

Agent of Shield套劇個華人
成個班底都差唔多係MFF出哂宜家先見到佢

被低估嘅熊女, 我誤會咗佢

Agent may 喎
淫到求其拎條羽毛撩佢塊閪都噴到噴泉咁

屌你一有女就彈出嚟

Agent may喎屌
Aos入面最正係低b妹其次就係agent may
低b仔都正

佢iphone 過熱個問題係未fix左
屌你老味隻手好撚凍

唔明佢攝位定咩, 點解成堆九頭蛇又出個MAY姐, 定MAY姐有同九頭蛇有衝突?

Aos主題呀嘛今次

咪又係垃圾角一個
今次update雖然係rework，但 睇頭好似都一般咁

條友卡片物攻80%cls

有冇睇錯呀, 佢唔係50幾咩???

一直出T3既都係啲主角級/高人氣/原創角色
照咁睇暫時感覺以上既角色都未去到會出T3
可能會T3舊角？

仲唔係T3哭

差啲唔記得左有隻淫蟲可以係pvp用下

究極蜘蛛俠其實人氣都唔差

唔係俾PETER班FANS搞到連本漫畫都要提早收皮咩

應該唔會連續3個月出近戰T3掛

係就好呀，啲書本選擇卷擺到過期

咁多Hydra
唔通Bucky T3

再問，求解

再升過。。。

知道既
但唔再升過二選一呢？

你想再打高層世王輕鬆d就一定要升

咁算啦，唔買啦
今次回歸想只貨tony箱

之前都討論過好多次，其實你咁想知實際效果既，可以上youtube搵片睇，新舊制服都有好多片顯示到俾你睇各自既極限去到邊

真心搵唔到升爆暗星同件新衫既一般比較，求link

你各自搵新舊小美打wb、abx或者test damge片都一堆啦，唔係要餵埋口丫？

熊妹99暗夜條友真係好癲 跟住打招t3技經常trigger唔到rage

新衫神話就一堆
一般真係無

唔升都勁神話暗星

神話咗既制服可以補滿攻速、忽防、冷卻等等能力。如果件制服等級得一般，代表某部份能力值都未滿，咁係測試唔到角色嘅水平。

確定流出係真

拎刀個個係邊個

Baron Zemo

如果得1000能量，抵唔抵再洗核心

其實你自己都知個答案啦
緊係新制服勁
你想有人說服你慳個一千石之麻
咁你咪唔撚好買囉

唔洗試 我都係舊衫神話新衫一般
新衫係勁好多 純粹控特裝都好好用 買唔買睇自己 買完生存好左少少加輸出勁左好多

Banner到㩒入去攞

多謝樓主

即買

遲左

Btw我發現能量填充好似睇獎品……我cff差唔多要4000開一次，宜家神話卡1600左右就開到……

打一場巨大頭目就試到有幾恐怖

仲繼唔繼續洗好

又出CA制服洗唔洗咁密呀

第一張t2卷揀左豹妹 第二張揀咩好
利申：玩左28日 （有選擇恐懼 ）唔要hulk king

幾時更新

緊係毀滅者德克斯啦，曾經收紫薯皮wo

對唔住大佬

同問

你仲好意思問翻工啦

未放完

認真答，比我會揀工具人：狼人 黃蜂女 寇森 古一 克勞

咁多假

白虎幾好用

你講公嗰隻定係乸嗰隻

新嗰隻

我一個星期都跌唔到咁多

2月12號

好人一生平安

t3左老薩
timeline標配係咪 jean 老薩 鋼人？

我見巴ha推薦溶岩人 係咩原因呢

反派,未升裝都打到影域20左右
但攻速慢

新情報狗？

t2角色選擇卷揀佢 有d唔明白 見佢t2技又剩係食自己

嗯幾日出完更新速報，之後到官方Facebook live，再之後到明星特工玩先行版本，5 號應該有事前活動儲代幣換新角。12 號更新岩岩好

生狗幾多錢請你？

冇錢收，仲要我自己課金

咁撚仆街嘅

佢算幾好用，用普通增傷gear都好痛，t2左起碼可以打5,60層影域，最好係取得方法易

生化吉兒仲有無玩

有,奶緊九頭蛇夫人個閪

今日先知星期五 盟戰可以打兩次

其實唔只盟戰

有無反物質合成價錢同數量表睇睇

我一早講左我唔係嫁啦

AGENT MAY呀屌你

洗手間新片話小美新衫狂怒勁過激動

你係

孔乙吉明顯係

好想睇翻篇文

咩文

呢篇
生狗一到鋪，所有玩mff的人便都看着他笑，有的叫道，「生狗，你又FF屌爆大媽個閪呀！」他不回答，對鋪主說，「溫兩碗閪水，要一碟大媽閪血。」便掏出九毫米小丁。
他們又故意的高聲嚷道，「你條情報狗一定又偷懶不出情報了！」
生狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」
「什麼清白?我前天親眼見有人問你制服有沒有特價, 今天就有情報。」
生狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「……胡說！……情報人，能算狗麼？」接連便是難懂的話，什麼「生狗非狗」，什麼「非職員」之類，引得眾人都鬨笑起來：鋪內外充滿了快活的空氣。

新帳有2粒energy ctp 比邊個?
暫時得小美有ctp裝著

做乜撚...........

你有邊D角色升好

50路尾啦wo
洗唔洗咁驅風啊

狗哥好重口, 專食大媽級數

應該無計錯數掛

究竟邊位巴打寫

啲人話Dr Ock 會有awaken skill
幅圖有awaken skill 粒石

潛力發掘嘅數值係隨機定係固定？點解有時一鋪就60%，有時得12.5%

家禽四瘴啲覺醒技廢到咁....希望八爪果班會好啲

運氣

係咪應該T2多啲角先升QS

sor9睇唔到下面個張

咁搞會唔會T3 Red Skull

屌

升好既好似已經無乜邊隻啱激動
可以俾靈碟同升雞堡

生狗做乜撚

我覺得似模仿大師

跟據之前D更新
T3果隻一定唔係會之前sneakpeek show出嚟
睇落呢隻最大機會

t3完用得爽唔爽

痴線正到痴線呢隻臭雞

我嚴重懷疑你係棋靈王

玩咗差唔多年幾兩年
依3個仆街嘅遊戲成就終於達成

我仲未
仲係20 19 19 20緊

有冇用過券

依個情況先至最濕鳩
抽又係唔抽又係

新手時期用咗一張高六同反物質人二三四五六星劵

咁當時三傻真心勁既

依3個撚樣依家有冇得翻身都未知

依家激動同破壞其實岩咩角用
搞搞下個個都係rage

破壞就簡單，pvp用
激動仲簡單，當普通增傷咁放，估你都無咁多rage放晒落咁多隻pve英

破壞我當普通特裝咁用

差8粒ccf 打佐幾日都唔出

你唔好咁啦

「俾佢課！俾佢課！」

慣左，唔夠就買

月尾成副身家仲少過呢個package

冇你我冇game玩

rich
大戶宣言

大佬收唔𡃁啊，我都識儲氣

屌……個新活動送嘅6星我幾乎都係升左無幾耐

咩新活動

8週登入活動

好過5星變5星啦至少有bios

終於買埋靈蝶啦

究竟要玩幾耐先會拎到蜘蛛俠同老薩強化6 呢兩粒狂怒

而家先3

零錢小確幸有邊個抵屌？

蜘蛛仔同經期大媽卡左4個月都仲未升到

我試下用小浩克打世界頭目個活動
點知都係被秒

其實d材料勁難跌

thanos 類強化6 失敗爽兩次

我失敗左最小10次

d箱得gbr跌 好難升

taskmaster好似冇T3

咁今次到底係邊隻

好想係反派 如果係red skull就好

類強化6喎
十次你卡左幾多年

我都希望係red屎鳩，佢t2招passive 幾勁，希望大翻身

可能同上次蜘蛛俠一樣
出隻唔關事既奇異博士

新手一問～點解小淘氣做到一線英

反派T3
會唔會DR DOOM / STRYFE

新制服大翻身

又黎大食英 升唔切啊 Thanos都仲未升到

到底小確幸課咩

目前打算課水晶同X基因就算

有一線咁勁咩

#722

一唔一線見仁見智...
但單論輸出真係唔差

巴打你真係無限金錢係咁課

狗兒係咪下星期更新呀
準備罷工係屋企玩

小確幸幾蚊咋wo……以前打online game 差唔多每個月都課七八千啦

不過無得咁計，喺澳洲做廚房佬工時短人工高租金低，香港真係唔當廚房佬係人

最重要澳洲係無娛樂無夜生活，D鋪頭9點前都關曬，悶到仆街，周圍都森林同動物園，每個大型商場相距起碼要揸半個鐘車，連街都唔想出，唔打機嘅話D錢真係無地方用

原來你真係做廚房7 8千好癲喎

澳洲無人理你讀咩科做咩專業，反正計埋稅，掃地同醫生嘅人工都差唔到幾多，我本身讀電機，做廚房仔係興趣

澳洲就算做廚房學徒都有25蚊澳幣一個鐘，差唔多150幾蚊一個鐘，仲要一日只返8個鐘再包埋飯鐘，你睇睇香港得嗰5-60蚊仲要唔包飯鐘

下個V20仲唔係你

好地地做咩翻黎閪港

太狂了。。

澳洲山火喺我後面個鎮，D煙飄曬過黎，咪返香港避下順便過年，點知香港仲大鑊

Btw我本身訂左200箱口罩黎香港比各位手足，點撚知比班蝗搶撚左，第二批貨遙遙無期

諗住幾時翻去

宜家兩頭唔到岸，走不了回不去，最驚澳洲封埋香港關

你本身有澳藉？

快架啦，意大利率先封，非中國地方再爆多幾單係武漢佬感染當地人就大機會

有居留但未入藉

其實都危險，我住嗰區有好多北佬，同埋都有傳言小區入面有人中左

山火仲未燒完我都走唔到啦

去非洲應該穩陣

巴打好人一世平安
支蝗死清光

Mff營運靠你啦

其實我估隻毒可能唔怕熱，宜家澳洲3-40度都中招，香港邊有可能有咁熱

而家有1200粒精
升唔升天啟T3好

暫時有
隊長 火水
Jean 小美 DS
冰月 DP QS
驚奇 春袋人

升啦
勁嗰啲都升曬啦

Thanos 呢

好撚慘
屋企人喺香港？

喺……兩老同細佬都住黃埔，依幾日仲要有出街食飯，都唔知有無中伏

小心呀巴打

澳洲都封關了，不過暫時係只封大陸人，香港人仲可以去，再遲下唔包

春袋人唔係thanos咩

點解既

下巴 好似係

一線鮑

我有兩千魔方但無生體升人

想問下 我過左3次劇情
係咪再過會再抽個大獎箱抽？

yes因為佢個下爬係春袋

10日就有800ccf

這些機會

只要你掏出神奇嘅魔法小卡片，唔洗1分鐘就有1280ccf

又有半價洗iso

已經三日一粒都無出過

又買一張

1千萬洗左2個hulk,1個鷹眼

有無人用新qs制服 同舊果件差幾多

500萬都未洗到hulk路過

堅持無課

之前更新咗ccf跌多咗
早排儲咗1500諗住過多幾日好快T3 Jean
點知依幾日都唔跌
隻驚識讀心?

來吧少年，掏出你的魔法小卡片吧

我洗cable都差唔多

我鷹眼hulk過載 求奇中一個就算

睇銀包做事，不過升埋cable裝備之後用左3000萬咁濟

為左70%火傷加成買撒旦娜skin抵唔抵？

會用就抵
買返黎擺就唔抵

如果單單係為左納摩，組惡靈黑豹 撒旦娜呢？

可以，同埋一向主隊隻英得一件制服就買左先，就算你買完唔升件制服，你都會有10%或15%攻防加，除非隻英有兩件或以上制服先諗買邊件

想問多出黎既體 想刷錢係唔係都係清次元

好感動

見唔到你哋講都醒唔起撒旦娜有加70%火傷

有無人買左果個淫賤出水包

咩黎

黑人問號

超值組合包呀

有

好似幾抵屌

狗哥係咪未夠數所以上黎賣廣告

我自己都想買
上黎睇下有無人屌左

如果洗到11次鷹眼，係咪唔應該過分追求浩克

你都幾多錢下

天註定你要用鷹眼

又幾好聽屌你

但係鷹眼無忽防wo

我主玩pve

邊隻英

而家係無得你揀

你封email sd左幾耐

想問咁多位巴打thanos應該用咩特裝

權威/再生

1日多小小 因為我見咩退款要10日內 打去apple都要2月10先有返真人cs聽 巴打有經驗？

睇埋今日
叻媽寶其實就唔會走數既
再唔係你去埋佢地個論壇度留言

ios 要搵番apple 果邊退，叻媽係唔會理你

有冇盟收人希望係盟30lv商10lv

好淆底 雖然好少錢 但俾左冇野收好無癮

就係佢個item唔俾退 cs又10號先有返服務 過晒7日退款期 啲help將個責任左推右推 希望媽寶有人快啲覆

直接打去 Apple 話要退款就得，我之前都係咁。

一開頭搵 netmarble，佢叫我 contact Apple；
之後搵 Apple，佢又叫我聯絡番 netmarble；
再搵 netmarble，佢話冇購買紀錄冇得退貨，叫我搵 Apple 退款；
最後搵 Apple 同佢講退款。

你打上cs？ 佢地而家冇人返工要等到10號

過左數但收唔到野
月尾找數果陣唔會扣錢

我好耐以前試過,你試下係game入面開case,覆得快好多

到底Wanda vision會拍D乜 好有性趣睇

有無睇過HOUSE OF M同VISION

要幫手打佔領就收你

只係知HOM佢痴撚左線
VISION冇睇過

唔太勁 會幫手

我好耐都試過一次都係咁，但又一定要做足，否則會俾叻媽話呃晶

講佢因為對仔女死左痴左線
殺左VISION，鷹眼同蟻人(好似係)
然後因為想救返對仔女返黎
再加上快銀呢條戀姐狂叫佢用自己能力令成個世界改變哂
所有英雄失哂憶(我記得得幾個係無受影響)
跟住復仇者一開頭估成件事係因為磁力王搞出黎
個個走去搵佢，但係磁力王都黑人問號唔知咩事
後尾查出黎係兩姐弟搞出黎
然後成班復仇者就開會討論到底點解決
一邊話要殺左佢一邊就反對
結果我唔太記得
印象中係靠DS去搵WANDA解決返件事
然後好似兩姐弟都死左

(重點係WANDA同快銀亂倫諗起都扯扯地)

冗員聯盟

打左2週目
唔記得打埋 冇左隊長2099制服

印象中係靠DS去搵WANDA解決返件事

劇透

應該係話係DS有能力
漫畫入面既磁力王家族有座好大既古堡
仲要有哂守衛好難攻入去

我自己估今次WANDA & VISION
就係講WANDA幻想到佢細路死左殺左VISION然後就接返落電影

要等盟戰完左先入到等我

原來有限期

有限期嫁咩??

即係點過左時間無打完咁就無果三套衫?

今晚11點RESET再打過咪拎到

原來係咁 好彩
以為差一件
姐係要打多次3週目先有制服?

漫畫唔會但戲我唔知

亂倫係Ultimate, House of M係主宇宙

係 打3次先拎晒

仆街 又要打多3次

打pve嘅話隻隻都要忽防啦

你洗到先得嫁...

回歸玩家又有野問,點解我隻t3 dp唔夠人地隻t2 dp打(auto)

另外想問下pvp點破快銀

用比快銀更快既

死侍，天啟都打死快銀啦

你地係咪新制服？人地有無裝ctp?你乜資料都無好難評論喎

無制服對聖誕制服(人地),ctp同款但我靚過佢
回龜果陣已經買唔到

想入
仲有冇位

留game id 佔領戰要幫打唔係會踢

Thanos

無制服已經死得啦
同埋係咩ctp先得架
數值夠唔夠又唔知

入佢中路

唔係咁易既M師傅

有無巴打加好友，仲有20幾個位

黑警打機死全家
完左今次盟戰入

裝個逆轉ctp，鳩打都贏

終於覆左我媽寶 但要upload apple recipt 又要等過

用jean

話說我隻T2火雞打時間線可以打到jean同天啟仆街，不過打紫薯怪如果佢裝再生就唔夠打

有時可能係起手慢

Vision 都未復活就要死多次

好唔好拆左死侍粒再生比銀衝
再換破壞比死侍

啫係點

銀衝唔係要好撚多+血先有用咩

咁低血銀衝用權威？

戲既命運同驚一樣咁慘
不過都係估嫁姐可能套劇掉返轉vision奶完wanda對腳同對波之後殺返wanda呢

應該無其他選擇

連續2日中P卡 係唔係要去還神？

睇你個名我仲諗幾時留過言

上面2個做乜鳩

結婚啦

自己讚自己

睇到個名笑左出黎

唔好咁啦你地

到時結婚記得留一圍比我地

五日無出過螢光捧

本身差5碌就T3到Jean
打左三日先出埋果5碌俾我
Btw終於T3左Jean

相體

Mff post第一對新人

好似冇話有reset到?

咩冇話有RESET到
打夠三周目咪拎晒三件

儲書儲到夠魔方升1200級T3……

但係無ctp升T3又無意思

狂怒真係好撚唔夠用

你想升邊隻

諗緊奇異果同dp

DP唔撚洗諗

唔撚洗諗一定DP先啱

咁如果紫薯呢？不過佢pve能力好似幾廢

宜家有10本速度 宇宙書 都有考慮緊冰月 cm

神奇魔法卡幫到你

我缺嘅係金幣，魔法卡幫唔到我

點會幫唔到
魔法卡係萬能...

買體刷關好似仲多錢過直接買幣

每月兩劑接力包都唔夠錢咩

Dp 啦
其實激動夠做

澳洲巴玩到好怪咁

我邊有課過接力包……你認錯人

我係試伏器

嗱, 巴打我見你有v20之姿, 咁得閒AN機IOS都課番PACK接力包, 包你唔會冇錢

有無升多D人上6星呀,組隊拎多D錢

一日拎得5次，升咁多都無用

我每日拎兩百幾三百萬喎
加埋次元都四百幾

超過101隻4*角 每次第2格會有46萬以上金幣

咁下次課接力包啦 我依家都只課接力包

課神盾局支援?

好葡萄

組隊緊左5次
有幾新先會質疑人唔夠打晒5次

唔爭得好多
如果新手谷夠101隻條數都唔細

啫係依個？

其實我大把生體，不過見用唔著就唔升

依家大把角資源減半
同埋升到4*姐 又唔係6*

Cable是咪唯一一隻裝Energy好過Rage?

牌皇

玩左咁多年 第一次中

呢D廢鳩應該開場5分鐘比人秒

沒有出螢光捧的日子 第6天

日日都有出，你有無打每日boss果邊

兩個撚屌 揀博士狼人都唔食野
我幫你食晒佢

仲有冇位

日日都打啦，課完金之後就無出過

Dllm

不過宜家未覺醒未有ctp都屌打19層暗夜（其他仲未開），期待有更好表現

Mega Tier List 5.7

T3熊妹好似好勁

不過比起 Sharon 同Luna
熊妹真係比較差

而且龍炮得4秒 真係真心on9

點解頭幾名都用破壞

好怕打危險室

有冇邊個角色岩用邊個CTP果張圖?

Bucky T3

如果出套反派制服就好啦

WINT3R SOLDIER

都好嘅, 唔駛等掘潛力可以一更即升

如果係WINTER SOLDIER
咁似係SPEED VILLAIN
ELECTRO係咪收皮

復3件衫變英雄喎

乜佢有反派過咩

可能黑寡婦電影出嘅時候又變反派呢

破壞/權威 有破防免疫呢個固定數值，所以對應分數會高d，因為激動/狂怒果d要全部屬性都上限值先高分。

今次更新主題係九頭蛇，佢一係唔出制服，一係就反派制服。段片既冬兵造型接近內戰時期，我覺得係反派。

最主要係呢次全部都VILLAIN
所以我諗佢都似係VILLAIN姐

350個電人bio係手

原本諗本課月卡玩電人

據說為了應對與九頭蛇的決戰，
在其中曾與那個組織有過糾葛的英雄將會展示新的力量，因此感到非常欣慰

連winter solider 都要T3
Falcon 連拎埋盾都依然係空中飛人

叻媽換咗人？ 今次個更新特別奇怪 奇怪在覺得幾好

問下生狗
@生化gay兒

應該講Owned Hero Bonus
Stage 6無白框好似都多過Stage 1白框

如果都係俾能量石次元碎就算鳩數
次次都得白箱先係開Bio碎片

但係你食黎有咩用

無左T3 Jean

同小浩克並列榜頂！

屌 唔講都見唔到

可能套劇更新出埋T3加制服

幾時再有Rachel Summers換

無 TROLL鳩佢兩個
條氣會順D

都咪話，我次元石有3萬都好似唔夠用
合裝備箱chur好多

打喱d箱本身都係賭博，博到咪有效率過打關

好啦 搵日去相睇

以前出Bio都高
唔知邊個改版之後好少出Bio
唔知係咪又偷偷地改左個機率

隻cm deluxe 個盒會唔會太柒

咦, 派咗嗱
係唔係俾你玩到痴立立

加左

申請左

歡迎巴打

歡迎巴打加埋line入group

[i[img]
[img]

mg]

吉兒拎得未？

吉兒終於有大媽閪血

點解咁撚睇唔開

塊面好方

派左但未有我份

Hottoy

其實套戲入面越睇越有味道，但係依個figure望落真係好奇怪